新手清唱求評

新人清唱
唔好聽，唔好插得咁大力

目黑

如何掉眼淚 (唱錯歌詞 )

冇人理
慢慢一推

聲底係好嘅，不過音感好差，剩係聽左如何掉眼淚利申，係，音感差，好易走音，首歌入面我諗off key左好幾次。依啲靠不斷聽自己錄音練返黎。另外發聲太依賴喉嚨，無乜點用breath support, 不過依樣比音感無咁重要，反正依家好多歌手都剩係識用喉嚨發音。